# clonar repositorio en alguna carpeta de su selección

## Ubicarse dentro de la carpeta que contiene el proyecto y ejecutar el siguiente comando
```
npm install
```
### Despues de terminar la compilación ejecutar el servidor de pruebas que genera vue con el siguiente comando
```
npm run serve
```
#### Autor: David Chavarria #### 
